宜家與其屌XXX點唔好 不如講多啲有咩可以改善？

以新東為例
同樣都係問楊岳橋
可以睇下佢哋分別點問
呂智恆 vs 楊岳橋 01:14:50
鄒家成 vs 楊岳橋 01:30:30

覺得鄒家成可以學下呂智恆
做背景資料搜查 然後就對方痛處/軟肋提問
用數據同事實支持 成個論述會有力好多
例如片中鄒家成問楊岳橋抗爭藍圖
可以事前搵定公民黨/楊岳橋嘅任何表述
各個議案嘅出席次數/投票etc...
再作出提問

唔會話唔屌得
但屌本土/素人嘅不如都具體講下可以點樣改善？
宜家距離9月立會選舉仲有時間（如果冇延/取消）
仲有空間可以改善 提升議政能力

香港人要有D上連登既MANNER囉
大多數人上黎發洩
見人就屌
係咪IMPOSE 自己情緒同立場起其他人身上
自己EGO都未管好
一定係聽唔到其他人言論見解
因為佢想其他人氹佢個EGO
其實好難議政

一係諗方法GATHER 想議政而唔係想發洩既人去D特定POST
如果唔係係咁被怨氣撚、PR公司、五毛打斷討論得好慢